1512 塘尾道永利工業大廈806 有便衣入屋拉人

#旺角 #公海
1512 塘尾道永利工業大廈806 有便衣入屋拉人 有打鬥聲

???

up

#旺角 #公海
據聞班狗扮送外賣入屋

推

Pishhhhh

咁痴線

pish

屌你老母又黎

茄蛋飯？

咩提飲水?

以後有狗非法捉人，第一時間搵區議員上去睇先再出post

屌就咁睇link都笑咗

push

庫仔,差唔多成版都係飲水,有咩特別意思

記者在哪

推啊

都係炸彈嗰啲啦？

你唔係外賣仔！！！！

你飲咗未

黑警又想砌人生豬肉？

推推推

有通知

#旺角
1517 塘尾道永利工業大廈806 有便衣入屋拉人, 有打鬥聲

街坊報料，暫時唔知咩事，便衣黎，聽到佢地講：「有八條魚」

1526 根據消息指 已通知旺角南朱江瑋議員

呢到好多

今次炸蛋定子蛋呀

屌

Push

今次又想老屈啲咩呀屌

上唔到熱門

仲有個channel 提瞓覺..

推呀

點樣重要先不斷飲水

有冇記者

Tui year

又做show

我噚日見過

咩事？

伙記今晚有八條魚可以煎

呀蛋到左

有閒錢就課金啦

好有心

睇呀蛋啦直播

警甴扮速遞都做得出

話係懷疑非法賭檔

非法賭檔

屌 電影情節呀

八條魚？

加底幾錢？

有八個人呱？

唔加底仲貴過加底？

宜家咩情況？

推！

你係外賣仔？

今朝早餐A有啲咩？答我！

咩環境

記者到場了解，發現有便衣警員在涉事大廈8樓一個單位內查案，大廈外泊有多輛警車。現場消息指:肇事單位由一間創作公司租用，旺角警區特別職務隊人員在場查案遇反抗，暫未知案件性質。